{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46758&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 E호텔"
    },
    "text": "宿紹介:当ホテルは忠清南道保寧市に位置しており、正確な住所は忠清南道保寧市マッドロ7番地(新黒洞2223*3)です。 大川駅や大川ターミナルからお越しの場合、バスをご利用いただくと分単位で運営しておりますので、ぜひご利用ください。 お知らせ:当ホテルは部屋ごとに料金を請求しており、追加人数は5,000ウォンずつ追加料金が発生します。 しかし、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 また、3人以上の予約の場合、家族以外の異性間の男女同室での宿泊は不可であり、キャンセル及び払い戻しもできません。 また、入室予約人数以外の追加入室は許可しません。 ペットを含む既存の人数と他の人数の入室変更も不可であり、関連するキャンセルや払い戻しもできません。 到着時に身分証明書の確認を要請する場合、不参加のため入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、汚染などに対しては損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オーシャンビュー客室の場合、客室号数やバスルームの選択は許可せず、当日現地で任意で割り当てられます。 駐車場情報:当ホテルは計60台の駐車施設を保有しています。 駐車スペースは十分ありますので、ご安心してご利用ください。 客室の内部施設:全客室にはヘアドライヤーが設置されています。 また、ヘアアイロンも全客室に設置されていますので、お気軽にご利用ください。 ホテルから徒歩で海水浴場まで行くことも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは忠清南道保寧市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大川駅からこのホテルまでの交通手段はありますか？",
            "answer": "はい、大川駅や大川ターミナルからはバスをご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "3人以上の予約の場合、家族以外の異性間の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "3人以上の予約の場合、家族以外の異性間の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "入室予約人数以外の追加入室はできますか？",
            "answer": "入室予約人数以外の追加入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを含む予約の変更はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを含む予約の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "到着時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、到着時に身分証明書の確認を行っております。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損に対してはどのような対応がありますか？",
            "answer": "盗難や毀損などの場合には損害賠償および洗濯費を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュー客室の場合、客室やバスルームの選択はできますか？",
            "answer": "オーシャンビュー客室の場合、客室やバスルームの選択はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルには計60台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海水浴場まで徒歩で行けますか？",
            "answer": "はい、ホテルから海水浴場まで徒歩で行くことも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 474
    }
}